佢死左個仔中共先係最開心

因為中共既最終目標都係清洗香港人
呢d可以激起對立面既事中共樂見其成
只會袖手旁觀係到笑

又係共產黨最開心論

中共開唔開心關我撚事

我開心就關我事